經典抄歌

原創：Mr - Mr Tam

抄襲：Bon Jovi - It’s My Life

原創：古巨基 - 錢錢錢錢

抄襲：Queen - Bohemian Rhapsody

Bohemian Rhapsody 攞獎都只係因為抄返嚟